想香港重光，一定要投民建聯

點解？
你投泛民，又係去返和理非個局面
泛民只係識日日同政府玩廢up
返返去689 年代，睇熱狗開talk show

到頭黎政府都仲係咁垃圾
相反，你投民建聯就唔同
佢地一定係廢，進一步顯示政府無能
社會一定亂上加亂
國際關注先有辦法進一步提升

靠區議會立法會改變社會？唔好傻啦

On9

拉

政府急了

pull

我屌你老母啊

幾時收皮？

痴撚線

你好呀!建制種唔到票就學人開post呀?收皮啦

攬炒呀，仲投民建聯

成班 on9唔睇內容

你仲衰撚過焦土派

拉&BLOCKED

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&因5毛post, 不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，星期日7am 見)

2020都就到 仲焦乜鳩土

你幾時死呀屌你老母

團結一致 此po 完

攬炒係口號？

陳雲D信徒就係幻想一個劇本出黎

係喎
國際關注上升啦
咁又一定嬴呀??

係喎
區議會同建制五五波啦
咁又一定輸呀??

新彊夠附合哂你第2段既內容啦
問題都係唔會解決唔到

出現了 拉

咁你攬炒裝修會唔會搞埋黃店呀
你而家個行為同懲罰藍店 裝修黃店有乜分別？

this ain't it chief
與其話焦土 投民建聯似自焚多啲